緊急注意今次生死存亡之關鍵

最近幾次活動，
越來越多不明人仕偽裝抗爭者，
但不斷勸退後勤巴絲，令前線義士冇晒後援，無奈地撤退。
近幾次觀察所得，佢哋有組織，有團隊，裝束係Full gear 扮前線抗爭者，但只游走後援地區，成撚日話前線有共識啦，扮前線代言人，制造假消息。

1) 乜撚嘢1125一齊走，730一齊走，(前線根本冇可能咁早會話走)
2) 而家有車，要走而家好走啦。(嚇鳩人遲D冇車走，要盡快走)
3) 保持實力，Be Water， 下次再嚟。
4) 唔洗買票，地鐵開咗閘啦，快D入閘啦。(不斷催人走)

最撚過份係元朗嗰日，
一班後勤巴絲喺元朗站朗日街天橋上為前線打氣助攻，有個仆街冚家鏟，用唔好阻塞通道為藉口(當時同黑警對侍嘅義士已經唔多，天橋好闊，企兩行人都仲有好闊路可行)，不斷推走天橋上嘅助攻者，
有個義士用電筒射狗同屌狗，個仆街就屌鳩個義士，叫佢唔好挑釁D狗。
依個撚屌根本想推走晒橋上嘅助攻者，
令前線義士覺得冇晒後援，不得不撤。
依班仆街不斷勸退後勤，令前線冇支持，無奈撒退。
如果再畀依D假扮抗爭者，繼續不斷拖大家後腳，之後嘅發展，就會畀依D仆街冚家鏟拖誇。

注意，以後發現依D人，大家一定要圍佢，叫佢表明身份，質問佢吹假風目的為何。
請廣傳留意

強烈譴責依D卑鄙無恥行為。

推

係前線亂9咁屌人只會造成分化

P 牌post 開完有P牌即刻推 大家睇路啦
唔好再留comment 幫佢推post
分化撚confirmed

但前線講返根本無730共識

如何核實情報並加強前後資訊流通，要搵信得過嘅哨兵

不會做成前線分化，依班人通常在後勤地區，不在前線。
不是要屌走佢哋，主要係要知佢哋身份同放假風嘅目的。
只想提出個人觀察所見，集思廣益，希望大家思考同判斷，絕無企圖分化。

唔分化 唔割席
8月5號齊罷工

並不須要哨兵，今次比之前成功，係因為無大台，冇帶頭人，各人做自己覺得啱嘅行動，要體現" 兄弟爬山，各自努力"。
而家就係有D人，為求達到自己嘅目的，不斷吹假消息，影響他人決定，人哋幾時走，會自己決定，根本唔須要出口術催人走。,

咁可以點樣防範呢啲放流料嘅人？或者點樣verify消息